我法國小學用邊隻塗改液已經反映到你係個咩人

多數有錢仔/叻人/靚女：

呢隻又少又貴 入三大既同學仔多數小學已經用佢

正常人 中規中矩 無乜存在感：

肥仔/肥婆/毒撚/比人排擠：

廢柴/MK/天才：唔用

第二隻嘅翻版呢

係

利申用第二種

用晨光9成都係肥婆/毒撚

仲有隻綠色架

exact7ly我都係一直用呢隻

仲有隻紅色㗎 唔係擠岀嚟 要用油髹

有錢人應該用塗改帶

紅色嗰支同要溝天拿水嗰種都無

用開呢隻

我都是

成支指甲油咁 一定係暗瘡肥婆

廢柴

由細到大都覺得似茄汁

小學用得呢隻既多數都係奇奇怪怪 中意搞事

準!
利伸 唔用既廢柴

後其用呢隻好鬼爽 多汁快乾

從來冇寫錯字

有米

+1

小學通常用鉛筆喎

我法國小學用晨光個啲
從來無人會搵佢借文具用

小四開始要用原子筆啦喎

用開塗改帶

agger

小學點解要用 唔係用鉛筆擦膠咩

用緊第一隻 中 犀利
不過乜呢隻唔係幾平咩
貪佢幼過第二隻 無咁阻地
仲有兩隻幼身嘅不過貴好多 窮丁無錢買

用塗改帶

我第4種

我果間小學好多功課考試都係用啡啡地個種再造紙
用塗改帶好難寫

咁d 肥婆/毒撚用曬老翻，
邊個會用第三種？

仲有佳之選

我都係
唔洗等佢乾

依支野好on9

科學家咩而家

從來唔用塗改液

因為永遠唔會記得寫返個窿

老母買過成條比我
感動到喊
點知用幾次就爛
個陣5支好似先十幾蚊

仲有呢款濕鳩塗改液

第二隻

我小學有用過呢隻
有次好似冇扭實
整到成個筆袋都係

咁多晨光user比負皮

屌，我公司仲用緊呢隻 ，我情願自己俾錢買支都唔鬼用佢，又易乾，兩三日又要用天拿水溝，煩到嘔

回憶
利申：從來唔買 借人

屌 細個就係用佳之選 有次一大力開蓋就爆撚左 射到一身精

好耐之前有隻塗改液好似筆咁可以㩒岀嚟
但好快用完同埋貴

記得細個寫錯字就咁用筆劃咗佢

終於有同好
我貪佢筆型 唔哂位

第一次睇呢樣野

用第二隻 讀緊三大

呢支臭到飛起

呢隻呢？

小學唔比用
話危險喎

同好

有冇人用依隻

鉛芯筆都係危險 比老師見到會沒收
淨係比用鉛筆 考試用垃圾再造紙擦幾下就穿

小學同學有用
我問佢借咗嚟玩當指甲油咁搽

從來唔用 用筆查左佢就算
有時學校執到先用下

以前學校好叻果d咩都唔用 直接用筆劃走

但其實唔太好用 尤其塗得多禁到手指都痛
不過大學之後已經好少寫字 童年回憶

依家係咪已經冇得賣 係三聯見唔到

我鍾意用無印

我最中意呢隻⋯⋯衣家仲用緊

我仲記得坐後面條女一開蓋fing到我成頭都係白色
btw佢幾靚女

翻版臭到pk

第一隻筆型有再幼啲架
幼啲個隻靚好多 不過好快用完
而家就用中間個隻 反正同一樣野

就係佢 即刻聞到陣味咁

第二 第三都用過
第二就買既 都幾貴 $1x/枝
第三就做功課做得好miss 送既連原子筆

公司仲用緊呢隻
勁唔好用 攪到要自己買私伙用

BTW 計返ML/$
GOLDEN GESSO 仲平過PENTAL 塗改液

我都冇咁諗過 又真係喎

呢支野可以細細力咁當木顏色筆嚟油
唔使用力擠

+1 細個買完唔捨得用

我用塗改帶

改錯帶=富豪

小學用鉛筆，中學鳩刪/問人借

小學真係用過依支嘢
跟風用

咁德國小學又用邊隻呀?

唔用嘅天才

其實呢支幾好用, 不過好快用哂

on9先用塗改液 塗完又凹凹凸凸 又要等佢乾

我都係

用中間

呢度D巴打幾大？呢隻都用過？
我小學嗰時仲係打字機年代，D打字員實有呢兩支嘢
據聞黑色嗰支會令人生cancer

我小學時學校禁用塗改液
初中就會用pentel大支長方形嗰隻
到高中有時會用改錯帶，考試就乜都唔會用，用筆刪走最快

係咪絕咗版？

原來呢支野係塗改液 我記得以前小學聖誕party搞交換禮物 我收佐支咁既野 唔知乜黎所以掉咗

90後表示用過

依家邊到仲有得買
想買返一打拎嚟儲

話說長方型個隻塗改液個蓋
跌落地會跳十幾秒先停
嘈撚到

細個嗰時攞呢隻學轉筆

用開薰衣草味個支 貪佢乾得快

商務有得買喎

唔用才是皇道

好奢侈 明明用畫劃走就得

屌小學明明用鉛筆
做乜撚買塗改液

入黎就係想講呢隻
好香 對比起塗改液黎講
利申 用開塗改帶

法國

仲好靚
細個用呢隻，大個唔用了，貴

公務員表示呢兩支野政府大撚把

小學試過唔小心一嘢倒哂落前面男同學個背脊到 跟住佢背後成達白咗
佢唔知咩事之後口up up話點解好似濕濕地咁 跟住我狂講對唔住 坐周圍個啲人個個都： > >
過咗幾日佢再著返嗰件校服 洗完都係有一大忽淺色咗 對唔住呀

果時覺得用呢支特別有型

屌係喎上堂一跌，成班望撚住你

世上毒撚何其多

小學硬係有啲on9用白底綠字 筆型既塗改液
係咁屈黎屈去 最尾爆到成件校服都係

我用橫線

有畫面笑左出黎

想知邊度仲買到 搵唔返

小學邊洗用呀 中學先用架喎

用黑白色嗰支倒少少落去捽應該會甩

上等人用塗改帶

用得呢枝野都証明咗你有幾老

炒功課唔洗用